樂視英超個中場分析真係好專業

陳偉豪你係解釋定係乜呀？
講咗成幾分鐘都唔知你講緊乜！

Cut撚咗個環節啦

叫極去片都唔去 笑撚死